買曼城對家盤係米會發達

近個十場差唔多全部都係贏波輸盤 往後枕住買曼城對家 致富之道 有無人認同